仲記唔記得超級巨聲1冠軍何紫慧

做左媽媽

圖？

好深image
破處個日就係係長洲酒店睇住巨聲1

賓妹黎架wo～無乜人想記得

打少左個未字
做左媽媽未

林昇偉呢

唔係亞軍咩

2009年，因參加第一屆《超級巨聲》有出色的表現，最終獲得亞軍的佳績，並得到「傑出選手獎」

想睇返餓狼傳說

當年好似仲係個中學生 ?